你老母 ，咁叫未發現有人持有武器?

屌你老母 真係痴撚7線

721元朗警黑合作 證據整合區

拉成班狗去驗眼啦 ，屌你老母